睇見班的士狗冇生意就好撚心涼

而家成班柒頭喺的士站等客 垂頭喪氣咁
平時多客就串柒柒 又唔過海又揀客
班柒頭等冚家產啦

我成日9-10點係旺角落巴士，班仆街日日都霸主巴士站埋唔到位

仲唔識借機會叫車主減車租自己甘心貼錢打工無人幫到佢地

的士狗

當年多支那狗畜客 就厭短 揀客 叫你搭地鐵
全部死曬都唔可憐

所以大家記得搭黃的

十一月到而家只搭黃的
其他的士佬我理撚得佢死

死撚哂佢啦的士狗

的士狗態度好咗好多，但轉頭就講垃圾建制派乜嘢消毒噴霧，露撚晒底。

要搭就搭黃的！
黃的台：
黃的圈：

黃的台聽講唔係黃.... 無料fact check

要搭call黃的

唔係掛，入左個group準備call，見到啲人勁講啲司機好黃喎

司機黃 但admin未必
我用開 黃色的士經濟圈（乘客用）

我同過黃的司機傾計，佢話黃的台揀人好嚴，要確定係真黃先入得架喎

的士狗，抵撚死

佢哋平時揾揾埋埋夠食半世啦

希望各位藍絲朋友可以幫幫的士大哥
多啲搭的士去陰曹地府

分分鐘有手足老豆做的士狗架,小心啲唔好傷到手足心

的士狗都有黃。
屌你老母。

黃的 黃的

請大家改口分成 黃的手足 同 藍的狗
搭過唔少黃的